吸吮少女酥胸舔私處 變態教練：能讓空手道變強

教練以「專注練習」為由矇住少女雙眼吸吮她乳頭，脫她內褲撫摸下體，並舔她的陰道分泌物。

台灣新北市一名邱姓空手道教練以感覺15歲少女「呼吸是否正確」為由，趁機撫摸胸部，還以手指逗弄及吸吮少女乳頭，又命少女張開雙腿，聞舔少女陰道分泌物，訛稱「是為讓空手道變得更強」。新北地院依加重猥褻罪，判他有期徒刑一年。

設計圖片

案情指，邱男教導女兒空手道認識受害少女，少女2015年起每周到邱男住所上課一次，豈料邱男竟對少女起歪念。2016年3月至12月間，邱男以感覺少女「呼吸是否正確」為由，藉機撫摸少女胸部，還以要「專注練習」為由矇住少女雙眼，吸吮少女乳頭，及要求少女換上女兒制服裙，並脫去她內褲，撫摸少女下體，並聞及舔少女陰道分泌物。

少女十分害怕，將雙腳合攏並拼命往後退，表示抗拒及不願意，邱男竟稱「這都是為了讓妳的空手道變得更強」，並命少女「不要跟別人說」，少女信以為真，加上因好勝心強，想在比賽中獲勝，所以持續到邱男住所上課，直到少女把事件告訴學校老師，邱男惡行才曝光。

法院審理時，邱男承認猥褻犯行，辯稱當時少女已滿16歲；但邱男女兒與少女同齡，足證邱男知道2016年間少女仍未滿16歲。少女父母作證稱，少女談起此事時常哭泣，案發前也開始對邱男態度冷淡，變得不太願意練習，邱男也曾傳訊要求少女刪除兩人訊息避免被誤會，法官因此不採信邱男辯詞。

法官痛批，邱男利用少女對他的信任與尊重，做出猥褻之事，對少女心靈造成難以抹滅陰影，且犯後無悔意，判他徒刑一年，可上訴。

所...亂

所以咪話……

一年徒刑...

禁唔禁av都唔會影響犯案率

好心日本AV導演睇多啲台灣新聞取材啦

咁似一套av既

跟本av情節

一年

係我救走阿麗

屌你老母咁先一年

少女父母作證稱，少女談起此事時常哭泣，案發前也開始對邱男態度冷淡，變得不太願意練習，邱男也曾傳訊要求少女刪除兩人訊息避免被誤會，法官因此不採信邱男辯詞。

其實俾人性侵犯應該喺咁，而唔喺每年都慶祝生日

咁先一年 真係唔怪得係風化大國

要佢著自己個女套制服 好明顯係對自己個女有慾望

唔撚喺掛
一年
抵玩啦

教練:早知法官咁好，起碼磨下gap

1年
等個女仔17歲再玩過

香港果隻臭雞

一年咁抵屌

未入黎都估到係鬼島

空手道，係地球上最強嘅武術！

日本H漫 好似有咁嘅劇情

侵犯到佢頂唔順 跟住出盡全力同教練隻揪 多d實驗機會同經驗 空手道變強

教練真係用心良苦啊！

話明胸手道

台日友好

佢明明係柔道垃圾

點強調聞舔分泌物？即係除咗條底去奶條底？而唔係直接奶？咩玩法？

加重猥褻罪都係一年，咁普通咪監都唔使坐？

日本Av+台灣新聞=無得輸

台灣真係好撚多風化案

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

你身型咁好,有冇考慮過拍三級片

其實台灣人個腦係咪裝屎㗎
每日都有呢啲新聞 每日都有人因為非禮比人拉
但仍然每日都有人犯案搏比人拉

空手道總會???

西水都係陰道分泌物姐

睇到呢句我即刻秒硬

痴撚線
全部都係AV對白嚟

少女十分害怕，將雙腳合攏並拼命往後退，表示抗拒及不願意，邱男竟稱「這都是為了讓妳的空手道變得更強」，並命少女「不要跟別人說」，少女信以為真，加上因好勝心強，想在比賽中獲勝，所以持續到邱男住所上課

WTF 咁嘅理由高教練都作得出 條女又要信
條女展能學校出嚟

又入波

睇字都扯扯哋

台灣日日都出av題材